(滅絕人口計劃）有咩方法可以減少世界人口？(3)

(滅絕人口計劃）有咩方法可以減少世界人口？(2)

(滅絕人口計劃）有咩方法可以減少世界人口？

先旨聲明，我係絕對反對無故殺人同埋戰爭等非人道方法消滅人口，暫時諗到呢幾個方法可以滅絕人口：
安樂死合法化
唔救所有自殺尋死ge人
恢復死刑
一孩政策
鼓勵老人家繼續工作

頭兩個post都喺高登開，今次終於喺連登開了

病毒，疫苗，基因改造食品

係非洲印度中國人大量發送安全套

將所有人平均分配係所有平地
或者以家庭為單位都得 減少人類互動
又或者直接廢除公共交通

減老人煙税

間接殺埋其他人，唔人道wo

樓主既辦法有爭議

一孩政策只係控制未來人口增長，減少唔到人口

鼓勵老人家工作唔代表佢地會死快d，可能因為咁更加長命

老人家工作主要係解決一孩政策之下勞動力不足呢個問題唔係想殺死佢地

世界其實唔係太多人
世界人口只係每平方公里 15 人
土地面積每平方公里 50 人
中國都唔算好多，每平方公里145人

問題係，香港和大城市人口太多，人口太集中。
香港每平方公里7000人

如果只計已開發的地方，(扣除郊野公園，環保保育區，山地)
香港每平方公里接近50000人 ，比世界平均多1000倍。

九龍區每平方公里43000人
鴨脷洲每平方公里67000人
天水圍區每平方公里70000人
旺角區每平方公里130000人

如果世界人口減少，大城市人口多，一樣冇意思

例如澳洲加拿大的人口少，但澳洲和加拿大的大城市人口唔少，悉尼市中心，多倫多市中心，樓價地價一樣唔平。

又例如蒙古 係世界人口密度最底的國家，但係窮國，且一半人住係首都，所以世界人口減少其實冇意思。

最重要係改善人口集中問題，點樣令擠迫的地方，唔好再冇有咁多人移民入黎。

點樣發展一些比較遠離市區的地方。

全面發展大自然。然後氣候極化，全球一齊死。

係非洲提供免費食物同埋工作
不過條件係接受絕育手術

加強宣傳極限運動

所有意外，醫療保險唔包70歲以上

人類幾千年黎 都係得戰爭係有效減少人口
而樓豬話要另覓方法

其他國家我唔知 如果係支那 全面取消法律
等人性既醜惡 全面充斥社會
咁就餓都餓撚死一大班無權無勢既人

再唔係 玩國定殺戮日 or 大型飢餓遊戲
合法地殺人 加上自願性參加
剩係生存既人 比一大筆錢佢脫貧
實有人參加

全世界實行每日工作十小時

香港一早實行緊 咪又係咁多人

同性婚姻合法化

非洲係窮，但唔多人。
全非洲十億人 ，但面積係支那的3倍幾。
非洲人口比印度人口更少。

香港唔窮，但人煙稠密。

目前主要唔係總人口過多問題
而係

1 財富集中在少數富人上。而富人揮霍無度。
2 人口多和人口密度高的地方，都是國際級著名大城市。郊區人爭先擁後跑入大城市生活，造成大城市人口密度過高。
3 人口密度稀少的地方，唔發展，也比較窮，冇人想住。

所以，正確係要多發展效區，鼓勵人口密度高的地方移去低的地方。